[求救]有無報polyu advertising既巴絲啊

星期二要交portfolio 唔明佢要咩advertising campaign
有無讀緊或者報咗既人解答

Advertising campaigns are expected to be included in the portfolio. Those campaigns are not restricted to a set number of executions or types of channel and there is no limit to the lengths of execution or the media used. A campaign can consist of any mix of the following means:
Film
Press
Outdoor
Entertainment
Digital
Radio
Design
Promo&Activation
PR
Mobile
Direct
Branded Content

你有乜作品，idea 口鳩up一輪再錄片都得。枉你仲想讀依科

即係一定要拍片 定係文字解釋就得？

我唔係片+1